民主國一一美國玩投票

今晚 Shannon Bream 會上 Fox News 講香港示威，佢事前開左個 Twitter 投票，問美國應否支持香港。

我就好想Sir, this way

Push

推